{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047196",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "신리광장"
    },
    "text": "江原道江陵市注文津邑新里川路79に位置する新里広場は外食と文化生活を同時に楽しむことができる空間です。 ここでは、おいしい食べ放題しゃぶしゃぶと最上級の牛肉の2種類を味わうことができます。 また、キャンプ体験やビニールハウス空間を利用して四季折々の多様な魅力を感じることができます。 食べ放題のデザートコーナーではワッフルとアイスクリームが自由に楽しめます。 無限しゃぶしゃぶをご利用のお客様にはアメリカーノを1,000ウォンで提供します。 キャリーバッグやベビーカーを所持している場合でも、ペットと一緒に入場できます。 新里広場は注文津市外バスターミナルから車で1分、徒歩3分の距離にあり、毎日11:30から21:30まで営業しています。 平日は11:30から15:00まで平日ランチ（割引）メニューが楽しめます。 食べ放題のしゃぶしゃぶは1人22,900ウォンで、未就学児は6,900ウォン、小学生は15,900ウォンです。 また、新里甘酒500は4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "新里広場はどこに位置していますか？",
            "answer": "新里広場は江原道江陵市注文津邑新里川路79に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新里広場では何が楽しめますか？",
            "answer": "新里広場では外食と文化生活を同時に楽しむことができます。食べ放題しゃぶしゃぶと最上級の牛肉の味わい、キャンプ体験やビニールハウス空間での四季折々の魅力を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "食べ放題のデザートコーナーでは何が楽しめますか？",
            "answer": "食べ放題のデザートコーナーではワッフルとアイスクリームが自由に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "無限しゃぶしゃぶを利用するとアメリカーノが特別価格で提供されますか？",
            "answer": "はい、無限しゃぶしゃぶをご利用のお客様にはアメリカーノを1,000ウォンで提供します。"
        },
        {
            "question": "キャリーバッグやベビーカー、ペットは入場できますか？",
            "answer": "はい、キャリーバッグやベビーカーを所持している場合でも、ペットと一緒に入場できます。"
        },
        {
            "question": "新里広場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新里広場は毎日11:30から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "新里広場では平日ランチメニューが楽しめますか？",
            "answer": "はい、新里広場では平日は11:30から15:00まで平日ランチ（割引）メニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "食べ放題のしゃぶしゃぶの料金はいくらですか？",
            "answer": "食べ放題のしゃぶしゃぶは1人22,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未就学児と小学生の料金はいくらですか？",
            "answer": "未就学児は6,900ウォン、小学生は15,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新里甘酒の価格はいくらですか？",
            "answer": "新里甘酒500は4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 444
    }
}